英超Big 6 最終戰結果

曼城 4:1 白禮頓
利物浦 2:0 狼隊
車路士 0:0 李斯特城
熱刺 2:2 愛華頓
阿仙奴 2:1 般尼

big5咋何來6

仲有1隊呢?

李斯特城

六隊齊曬，你驗眼啦

今年狼隊先big 6啦

獌狗

今年狼隊出色呀